麥當勞中催淚彈小朋友下文

頭先發夢喺皇后大道中嘅時候
見到有位爸爸帶住佢兩位小朋友向西環方向行
但我哋一路退緊去反方向
見到小朋友個樣已經好辛苦
我唯有大叫佢哋唔好行去嗰邊 危險呀
但佢爸爸似乎冇反應
有手足追上前 叫佢哋快啲走
原來係大陸人嚟嘅 個爸爸仲話要返屋企 要繼續行
有手足就幫嗰兩個小朋友洗眼
最後佢哋先返轉頭走
但兩個小朋友係咁喊

但我想講呢段嘢嘅重點 唔係兩個小朋友有幾慘 黑警放催淚彈有幾狼死 而係

屌你哋班人頭豬 宜家香港搞緊革命呀

點解你哋仲可以施施然行出街 食花生睇表演咁
班狗已經癲咗㗎喇
喺你屋企樓下都會放催淚彈開槍㗎
唔該你哋注意下自己安全 翻安全嘅地方啦好嘛
唔想再有咁多無辜嘅人受傷呀

求下你哋啦

香港真係好唔安全㗎啦可唔可以唔好亂咁帶小朋友出嚟

不過黑警亂放催淚彈
民居小朋友都食晒
一定要煲大佢

其實點掉先可以掉到咁？

瞄住囉

掉中自己個長盾再反彈

原來係大陸人嚟嘅 個爸爸仲話要返屋企 要繼續行

柒囉

廣傳

不過小朋友都是無辜的

大陸人又點

要繼續行咪就係個問題
係囉 每日150個大陸人落黎又點

公安會保護佢哋㗎喇